真係好佩服利物浦

對拎亞軍既決心真係好高